823領展派息

最近睇緊派息股 見到領展dividend payout ratio2x% 但唔係規定左要90%派息咩 如果dividend payout 廿幾 係咪有七十幾去左reinvestment

？

物業重估 計咗入去利潤

總收入 - 物業升值 - 成本

剩低嘅可分派收入派9成 (好似係)

Reits 規定最少 90%

但係 823 係要派100%

冇記錯係得 435 先至90%

咁100%派出去係咪會冇錢做reinvestment?
唔該哂巴打

唔reinvest邊有咁多翻新啊 投地啊

係架

所以咪要賣野

點會冇錢reinvest
你自己都可以按咗層樓套現啲錢出嚟啦
領展會唔得